有冇巴打去過Moldova

話說就快完exchange準備summer去旅行 打算由東南歐一直玩到上Moscow搭飛機走 有冇巴打可以推薦下Romania/Moldova/Ukraine有咩玩或者有咩要留意